個肥仔算唔算carry左成套劇

佢真係由內至外演繹出一個乞人憎既肥仔既神髓

「我唔制呀 我唔知 我要發脾氣 」

好撚想打柒佢

我又掛住你老婆啦

條肥仔做過角褲城個套殺人犯

嘻嘻

係佢黎？

我唔制，Miss,我要你幫我打飛機

不老症譚真一

唔係

真係好好戲

拍戲嗰個有不老症架 邊係呢個

有聲

正

真心問，呢句真係台詞嚟㗎？
利申：好耐無睇TVB

你估個細路真係不老症

然前讀書做補習，個個肥仔都勁黑人憎
搞到我憎恨所有肥仔

呢套劇個死肥仔簡直演出果種神髓
簡單想一巴星落去

同一個人黎

做乜鳩

咁都俾你發現到

郭富城套殺人犯嘛